寫電腦程式點樣訓練到邏輯思維?

我仲未體驗到

因為你蠢囉

做Code狗同Computer Scientist好大分別

讀數學都訓練到邏輯思維

and or not個堆最業本判斷大把人搞唔清

玩下 poj codeforces topcoder hackerrank
就會知 programming 同 computer science有咩分別了